<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?><rss version="2.0"><channel><title>jjgfamille.com News</title><link>http://www.jjgfamille.com/</link><description>Toutes les actualités de Jean-Jacques Goldman sur jjgfamille.com</description><language>fr-fr</language><copyright>Copyright © 2006 famille Musik</copyright><lastBuildDate>Wed, 20 Jan 2010 00:12:15 GMT</lastBuildDate><managingEditor>webmaster@jjgfamille.com</managingEditor><webMaster>webmaster@jjgfamille.com</webMaster><ttl>60</ttl><image><url>http://www.jjgfamille.com/templates/jjgfamille/images/site/ban.png</url><title>jjgfamille.com, croisons nos vies de temps en temps !</title><link>http://www.jjgfamille.com/</link><description>Le site consacré à l'oeuvre de Jean-Jacques Goldman</description><width>486</width><height>60</height></image><item><title>Jean-Jacques Goldman nominé aux victoires de la musique</title><link>http://www.jjgfamille.com/actu/news.php?news_id=204</link><description>&lt;br /&gt;
La liste des nominés pour les victoires de la musique a été dévoilée et quelle ne fut pas notre surprise d'y voir apparaitre... Jean-Jacques Goldman !&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
En effet, sans connaitre si la catégorie, ni l'oeuvre concernée, Jean-Jacques Goldman figure donc parmi les 54 groupes ou artistes nominés pour la cérémonie qui se déroulera le 6 mars prochain.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
L'hypothèse la plus répandue serait une récompense pour la chanson &quot;c'est dit&quot; de Calogéro, écrite par JJG... mais depuis quand les auteurs sont-ils récompensés durant cette cérémonie ? Réponse très prochainement !</description><author>kavod@jjgfamille.com (Boris)</author><guid>http://www.jjgfamille.com/actu/news.php?news_id=204</guid><pubDate>Wed, 20 Jan 2010 GMT</pubDate><source url="http://www.jjgfamille.com/rss/news.xml">jjgfamille.com</source></item><item><title>JJG composera la BO du film Titeuf </title><link>http://www.jjgfamille.com/actu/news.php?news_id=203</link><description>Reprise des news !&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Jean-Jacques Goldman signera la BO du film consacré au héro de la Bande Dessinée de Zep : Titeuf !&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
En effet, s'entourant de son frère Robert (J.Kapler), Bénabar, Alain Souchon et Francis Cabrel, Jean-Jacques Goldman qui avait demandé à Zep d'illustrer son album Chanson Pour Les Pieds (2001) lui rendra la pareille en proposant sa plume (et pourquoi pas sa voix ?) au film Titeuf qui est prévu dans les salles obscures au printemps 2011.</description><author>kavod@jjgfamille.com (Boris)</author><guid>http://www.jjgfamille.com/actu/news.php?news_id=203</guid><pubDate>Tue, 19 Jan 2010 GMT</pubDate><source url="http://www.jjgfamille.com/rss/news.xml">jjgfamille.com</source></item><item><title>Dates et lieu des Enfoirés 2008.</title><link>http://www.jjgfamille.com/actu/news.php?news_id=202</link><description>&lt;br /&gt;
Cette année, l'organisation des Enfoirés s'y est vraiment pris en avance. En effet, les dates et lieu sont connus depuis mai. Cependant une piqure de rappel ne fait jamais de mal surtout quand la mise en vente des places est imminente !&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Donc, le spectacle des Enfoirés 2008 aura lieu au Zénith de la Communauté Urbaine de Strasbourg. Il n'y a pas moins de 7 concerts de prévus :&lt;br /&gt;
- Mercredi 23 janvier 2008  	à 20H00&lt;br /&gt;
- Jeudi 24 janvier 2008 	à 20H00&lt;br /&gt;
- Vendredi 25 janvier 2008 	à 20H00&lt;br /&gt;
- Samedi 26 janvier 2008 	à 20H00&lt;br /&gt;
- Dimanche 27 janvier 2008  	à 13H30 (Enregistrement TV)&lt;br /&gt;
- Dimanche 27 janvier 2008 	à 20H00 (Enregistrement TV)&lt;br /&gt;
- Lundi 28 janvier 2008 	à 20H00 (Enregistrement TV)&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Concernant la vente des places, elle débutera le mardi 27 novembre 2007 à partir de 9H. Le prix de vente est de 46 Euros.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Toutes les infos sur les points de vente et tout le reste sont disponibles sur le site officiel des Enfoirés.</description><author>kavod@jjgfamille.com (Boris)</author><guid>http://www.jjgfamille.com/actu/news.php?news_id=202</guid><pubDate>Sat, 10 Nov 2007 GMT</pubDate><source url="http://www.jjgfamille.com/rss/news.xml">jjgfamille.com</source></item><item><title>Date de diffusion des Enfoirés 2007</title><link>http://www.jjgfamille.com/actu/news.php?news_id=201</link><description>&lt;br /&gt;
Le spectacle La caravane des Enfoirés sera diffusé le vendredi 2 mardi à 20h50 sur TF1. &lt;br /&gt;
Les Enfoirés 2007 se sont produit durant sept concert à Nantes fin janvier. Quatre représentations on été filmé pour le montage final. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Le CD et DVD du concert seront en vente le lendemain de la diffusion, voir le jour même dans les grandes villes. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Le spectacle sera suivi d'un reportage sur le fonctionnement des Restos, présenté par Claire Chazal et Patrick Poivre d'Arvor. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Pour info, voici les artistes présents lors  lors de cette édition 2007 : Tina Arena, Jean-Louis Aubert, Chimène Badi, Benabar, Amel Bent, Patrick Bruel, Carla Bruni, Francis Cabrel, Gérard Darmon, Patrick Fiori, Liane Foly, Garou, Jean-Jacques Goldman, David Hallyday, Jenifer, Michaël Jones, Patricia Kaas, Kad Merad, Claire Keim, Lââm, Maxime Le Forestier, Nolwenn Leroy, Lorie, Jean-Baptiste Maunier, MC Solaar, Karen Mulder, Nâdiya, Yannick Noah, Pierre Palmade, Raphaël, Muriel Robin, Hélène Ségara, Natasha St-Pier, Zazie, Julie Zenatti.  </description><author>amelie@jjgfamille.com (Amélie)</author><guid>http://www.jjgfamille.com/actu/news.php?news_id=201</guid><pubDate>Sat, 10 Feb 2007 GMT</pubDate><source url="http://www.jjgfamille.com/rss/news.xml">jjgfamille.com</source></item><item><title>Enfoirés 2007 : deuxième vague de places</title><link>http://www.jjgfamille.com/actu/news.php?news_id=200</link><description>&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Il vous reste encore une chance d'obtenir des places pour les concerts des Enfoirés 2007, qui auront lieu à Nantes du 24 au 29 janvier, sous la direction de Jean-Jacques Goldman. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Des tickets seront en effet en vente le mardi 9 janvier dès 9h, uniquement sur le site Internet de La FNAC et celui de TICKENET. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Concernant le thème des concert, il s'agit de La caravane des Enfoirés, peut-être axé sur le voyage. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Par ailleur, le single servant à la promotion du spectacle est connu : il s'agit d'une reprise d'Aimer à perdre la raison de Jean Ferrat. La chanson tourne depuis quelques jours en radio, notamment sur RTL. Aucune vente de ce single en magasin ou sur les plateformes de téléchargements n'est pour l'instant prévue.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Au niveau des artistes, Bénabar a déclaré dans la presse qu'il etait pour la première fois invité à chanter aux Enfoirés. Il est pour l'instant le seul nouvel artiste confirmé.  </description><author>amelie@jjgfamille.com (Amélie)</author><guid>http://www.jjgfamille.com/actu/news.php?news_id=200</guid><pubDate>Sun, 07 Jan 2007 GMT</pubDate><source url="http://www.jjgfamille.com/rss/news.xml">jjgfamille.com</source></item><item><title>Enfoirés 2007 : date de vente des places.</title><link>http://www.jjgfamille.com/actu/news.php?news_id=198</link><description>&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Comme vous l'avait annoncé famille il y a quelques mois, les Enfoirés 2007, auquel participe toujours Jean-Jacques Goldman, auront lieu à Nantes du 24 au 29 janvier 2007. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
La date de mise en vente des billets est connue, il s'agit du 27 novembre 2006 à 9h00. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Les place coûtent 45€, et seront vendues dans une quinzaine de points de ventes sur Nantes et sa région, ainsi que par téléphone : 0 892 68 36 22. (pas plus de quatre places maximum par personne). &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Aucune place ne sera disponible sur Internet. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Une deuxième vague de billets devrait être vendue en décembre ou début janvier. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Plus d'informations sur le SITE OFFICIEL DES ENFOIRES. </description><author>amelie@jjgfamille.com (Amélie)</author><guid>http://www.jjgfamille.com/actu/news.php?news_id=198</guid><pubDate>Tue, 24 Oct 2006 GMT</pubDate><source url="http://www.jjgfamille.com/rss/news.xml">jjgfamille.com</source></item><item><title>JJG pour l'association ALARME</title><link>http://www.jjgfamille.com/actu/news.php?news_id=197</link><description>&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Jean-Jacques Goldman vient en aide à l'association ALARME, Association libre d'Aide à la Recherche sur la Moelle Epinière. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Cette association a en effet créé une opération pour lever des fonds. Il s'agit de la vente aux enchères de t-shirts dédicacés par des personnalités de la musique, du cinéma ou du sport.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Jean-Jacques Goldman y participe en dédicaçant un t-shirt sérigraphié &quot;Sache que je...&quot; qui était en vente lors de ses deux précédentes tournées. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Ce t-shirt dédicacé est en vente SUR E-BAY. La dédicace de JJG est au dos, donc non-visible sur la photo. &lt;br /&gt;
Cette vente aux enchère se termine le 25 octobre. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Une cinquantaine de personnalités, telles que Lara Fabian, Mickey3D, Sébastien loeb, Line Renaud, Jane Birkin ou Laurent Jalabert participent à l'opération, et la fin des ventes s'échelonne jusu'au 31 octobre. &lt;br /&gt;
Vous pouvez retrouver toutes les ventes SUR E-BAY&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Plus d'informations sur l'association ALARME sur leur SITE OFFICIEL. </description><author>amelie@jjgfamille.com (Amélie)</author><guid>http://www.jjgfamille.com/actu/news.php?news_id=197</guid><pubDate>Mon, 23 Oct 2006 GMT</pubDate><source url="http://www.jjgfamille.com/rss/news.xml">jjgfamille.com</source></item><item><title>Jean-Jacques Goldman pour le nouveau Céline Dion.</title><link>http://www.jjgfamille.com/actu/news.php?news_id=196</link><description>&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
René Angelil, le producteur de Céline Dion, l'avait annoncé dans une interview au journal canadien le Journal de Montréal début septembre. Le site officel de Céline Dion a repris l'information quelques jours plus tard : Jean-Jacques Goldman supervisera le nouvel album de Céline Dion, à paraître pour l'instant le 25 août 2007. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Le concept de l'album change des précdents. Ce sont cette fois-ci dix écrivaines québécoises et françaises, souvent de gros noms de la littérature, qui écriront tous les textes des chansons. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Les musiques seront écrites par l'équipe habituelle de compositeurs français de Céline (supposition : ceux qui ont écrit pour l'album &quot;1 fille et 4 types&quot;). &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Jean-Jacques Goldman supervisera du début à la fin le projet, tant au niveau du choix des compositions à Paris que de l'enregistrement à Las Vegas, Céline Dion étant toujours en concert là-bas jusqu'en 2007. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Plus d'informations prochainement sur famille et sur le site officiel de Céline Dion. </description><author>amelie@jjgfamille.com (Amélie)</author><guid>http://www.jjgfamille.com/actu/news.php?news_id=196</guid><pubDate>Thu, 28 Sep 2006 GMT</pubDate><source url="http://www.jjgfamille.com/rss/news.xml">jjgfamille.com</source></item><item><title>"Chansons pour les autres" : nouvelle partition collector.</title><link>http://www.jjgfamille.com/actu/news.php?news_id=195</link><description>&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Une nouvelle partition de Jean-Jacques Goldman est sortie le 9 septembre aux éditions Hit Diffusion.  &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Intitulé &quot;Chansons pour les autres&quot;, le songbook de 164 pages regroupe 25 chansons de Jean-Jacques Goldman écrites pour d'autres d'artistes, de Céline Dion à Lorie, en passant par Charlebois, Johnny Hallyday ou l'hymne pour les Louveteaux, du succes internationnal aux chansons moins connues.  &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&quot;Chansons pour les autres&quot; est une partition piano, chant et guitare (grilles). Elle inclue également une interview de Goldman qui raconte l'histoire de ces chansons, son envie d'écrire, sa rencontre avec les artistes ou son travail de compositeur. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Le tout est illusté par des photos de Claude Gassian.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&quot;Chansons pour les autres&quot; n'est édité qu'à 3 000 exemplaires, tous numérotés. Son prix tourne autour de 45 euros.  &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
La tracklist complète est disponible dans la partie BIBLIOTHEQUE du site famille. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Ouvrage disponible (via le site famille) sur la FNAC. &lt;br /&gt;
</description><author>amelie@jjgfamille.com (Amélie)</author><guid>http://www.jjgfamille.com/actu/news.php?news_id=195</guid><pubDate>Tue, 12 Sep 2006 GMT</pubDate><source url="http://www.jjgfamille.com/rss/news.xml">jjgfamille.com</source></item><item><title>Dates et lieu des enfoirés 2007</title><link>http://www.jjgfamille.com/actu/news.php?news_id=194</link><description>&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Les premières infos concernant le prochain spectacle des Enfoirés, où Jean-Jacques Goldman devrait toujours être présent, commencent à circuler. Les dates et le lieux sont désormais connus. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Les Enfoirés 2007 devraient donc se produire au Zénith de Nantes du mercredi 24 au lundi 29 janvier 2007. Un nouveau spectacle dans une nouvelle salle, puisque le Zénith de Nantes sera inauguré un mois plus tôt, le 7 décembre 2006. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Avec 8 500 places, le Zénith de Nantes devient le deuxième plus grand Zénith de France. </description><author>amelie@jjgfamille.com (Amélie)</author><guid>http://www.jjgfamille.com/actu/news.php?news_id=194</guid><pubDate>Tue, 04 Jul 2006 GMT</pubDate><source url="http://www.jjgfamille.com/rss/news.xml">jjgfamille.com</source></item></channel></rss>